---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18974"
date: "2014-04-27T19:58:35"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Und der Schlumpft kassiert Trinkgeld? ;-) Super gebaut. Was sagen die Teppichbesitzer zu der Idee, da richtiges Wasser zu verspritzen? ;-)

Gruß,
Stefan